點同內向斯文溝通男溝通

呢類人成日淨係講10%嘅真話，有90%都無講出口，究竟點解？應該點溝通？

whatsapp

點解whatsapp有用？

唔講出口咪用whatsapp講

gay

只係覺得講果90%你理解唔到咪講10%俾你聽算

Whatsapp都唔講，即係唔洗講？已經問咗有無嘢想講，係咪有咩心事？但都唔講出口，男人老狗因乜事要收埋內心世界？

可能我蠢，但我都好努力理解，做乜要咁對我？

唔好講啲流於表面,膚淺嘅話題就已經可以吸引到佢注意.

得10％真話都叫斯文
明顯係吹水怪/有戒心啦

10%真話
其餘廢話得唔得

男人先要收埋下話

點解？

人地內向，所以成日講啲唔講啲

同你唔熟 唔想畀你知 咪收埋

但明明佢叫我做佢女朋友

想砌你啫
廟細燈籠大大

你啱，波大果然無腦

想砌咪直接啲就講又無話唔俾砌

砌咗未
條龍而家排到邊

酒後吐真言

有用咩？

首先你要比佢酒量好

利申 好易醉